大家可以忍受女朋友打你巴掌還是摔你東西？

女生應該普遍都不能接受男生打自己巴掌~~~~~~~

那男生呢？

我昨天在路上看到一個女生很用力的巴了男生一巴掌

害我一直不敢正眼看著那對情侶

但是我好想繼續看啊啊啊啊啊~~~害羞害羞害羞

重點是，我跟我男朋友說，我男朋友只淡淡的說了一句『妳敢打妳就完蛋了』

害我有點難過啊啊啊啊01

看樣子大家還是不太能接受

那，打巴掌跟摔東西，大家比較能接受哪一個？

含啦八婆

你同你自己講?

我叫條八婆啊

兩樣都唔得

小朋友咩
嗌親交就出手/定嘢

巴掌 因為扔爛嘢要出錢買 巴掌痛一陣就完

振夫綱呀
0容忍

好想俾女打
利申m男